
                      Igual los libros son buenos, pera la película es que...le falta bastante para ser todo un fenómeno, pienso que es el guión lo que ha fastidiado un poco la película. Que no es que sea una experta con las películas o cinéfila, pero a veces identifico lo que falla. Pero bueno la película se puede ver para pasar un buen rato y resirse.
        
            